【尋人】特朗普就日日出聲， 習仔比人踩到上心口都無出過聲

堂堂一國元首， 一句野都無講過， 好心企出黎講下野回應下，下下都口交部， 一係學trump 咁玩twitter 玩微博啦

唔講咪唔會錯囉

條撚屌識撚講野咩
出黎講咪又比人笑到仆街
全家都外國籍既國家黨主席

習帝講野唔似侵侵上twitter出POST，
堂堂一國之君講野要慢慢出聖指嫁嘛

😤

口交部鬥緊一份唔會讀錯用字顯淺囡有深層含意既演講稿比習習

可能諗緊點先lur 到個女放棄綠卡

無籌碼出咩聲

Trump喺Twitter 出一個 tweet可以令中國股市暴跌
習氏喺微博發帖對美國股市有屁用

雜種連enter喺邊都要人提

早2日去左睇稀土廠想入土為安

突顯習大大大人有大量

無聲狗咬死人

老習已經準備好一野收美國皮

係呀！向美國投降，附送14 億條蝗蟲!

敢鬼出聲咩
一陣冚家綠卡/passports/$,乜9都收返,咪仆街

雜總好似係文盲

(這裡不用讀)

雜種入左實驗室研發共產黨版Ultron

研發成功之後 就睇通勝擇個吉日 開壇打到你變粵劇特朗普

有咩事可以解話 我條靚自把自為
唔係我習狗熊本人意願